HI 淡友 （1337）

我都做左牛軍
你呢

想追返個十幾萬 怕做錯決定

唔敢玩

287即開大

做好人係開心既係精神既

你都幾有貨

大CALL

人地手持十幾個單位

見到硬淡都醒覺
就知係時候跳船

無限十幾萬

幾張大期唔係好貴啫

咁有咩好care 十幾萬
一個月收租都係返度

出事啦GEL丫拿

快

雖然想追數
但講過斬手指就斬

等下先啦呢幾百點玩左個幾星期都未有方向

唔玩喇
次次贏粒糖輸間廠
輸親都係輸自己on鳩

Me一張都玩唔起

你rich 其實好貴

你如果係拎個3皮打靶熊黎買期仲好啦

回幾廿點再爆上去穿新DH是常識吧

回啦回啦 熊軍無事啦

但買熊好刺激
1格都成2-300$

真 見低位就CALL
羊錢就係輕鬆太遲覺醒

285見

有耐性就會轉運
大家唔好灰心

唔止我地係咁諗, 全部老散而家都係咁諗, 一跌就掃貨, 升到咁多上就走人, 個市點識跌, 反正有北水托住

真係

大心臟

唔好升住...回一回好唔好呀屌你

輸到冇心跳啦

直殺287 頭也不回

唔算！鳩sir一千蚊一格

港女又一己之力對抗世界

我叫你回呀67點上車呀

Feel到290就到

今朝跌都唔上？
記者都上到

急插

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

怕死，等佢轉返綠先上車都賺10格

上證 美期都回啦 港女好快回 熊軍頂住

上面啲熊好似死得7788
冇之前咁誇張幾條熊柱

仲有腳指

食左幾轉啦 做密CALL

個個都贏錢
大家開心啦

係咪升完啦
一日殺上100
計番今日就286

我贏唔到

好似托唔住要跌喇

你師傅點睇呀

咩事

兩次hit咗止蝕 入唔返
吉利又大插 仲得人驚過小米

淡友好大力..

記者左右巴

又輸返50點

熊軍贏啦！！！！！

首領285 開幾張大期

嗚嗚, 錢錢又飛走

單日轉向 跌500點 收280好無！！

好啊

想做好人都咁難

紅色啊啊啊啊啊

睇住QQ 爸爸同口交 就知個市要點行

食完飯就升返上去收DH啦
加牛!

白花油磨龜頭

QQ跌未

650啦至小

屌米北水冇力喇

冇左十格

屌米29 好似就守唔住
屌米牛手足食左未呀

重熊已殺
嚴重超買
回返282先

已穿

頂得住仲係綠燈

穿硬啦
落到28我先牛

狂低位CALL受到教訓 嘔返幾十點出黎

跟

屌米
又要做股東幾耐

美期

美期又自插

好消息 收市

要跌了

高位call

係咪記者一話買牛就插？

+0.12淡友都係贏唔到

買完牛有衝過一輪上去, 跟手就插到而家屌佢老味

打完靶先跌

我都高位call 不過call miki call 完跌左過百點

喇 公道啲 佢買完牛話咁快賺到錢gel兩gel先插

286鑽石能量頂

驚上唔切車 call完又call

唔通真係最後的瘋狂

大獲 兩張大期夾住

似啦 果頭近

輸Double 坐幾耐呀今次又要

Q牛走了

好彩冇高jer

熊油已熔化

牛軍唔係好串嫁咩

見佢升到咁 幾日都忍手無落場
但啱啱衝完DH忍唔住高jer

重綠燈喎

SH 啦

一陣上返QQ車先

做乜9

咁快?

宜家冇倉
個人好空虛

插啊啊啊啊啊啊啊啊啊

哇大棍罰好友
屌你個咀

真

屌米...

閪冧吖

屌你咩

屌米雪崩啦

跌多400點

屌米插左12%
真心癲

隻小米牛好似入得太早

唔敢買牛B 住

有吉利唔買 走去買小米

記者還好嗎

吉利都有插啦

記者燈撚到

買咗啦 坐緊囉咪

係咪有人燈左

逼死牛牛

豬死啦 夾扁啦

吉利已經冇咗7%

黑仔飯 有冇諗過走左先
勢色唔太對

單日千跌做完回調

聽你講 放咗 又冇咗300蚊

仆街我都入早左

個市真係針對人

今朝DH一斬咗隻7500，午市就轉燈跌

屌米51214 會唔會太近

大家都期待國家隊結果北水唔夠力

比位加牛

真 咩位入都羸

rip

牛軍快d走吖

一定唔會放生283牛牛

買熊又打靶
買牛又打靶

🥲🥲🥲🥲🥲

含喇呢次

屌米同我升
特價

哇 走人

今舖記者加持燈死左啦

可以含我

一嘢跌300幾落嚟

千跌

唔驚 收市急速拉升
依個劇本我熟

Call

好撚癲
咁都比佢扑中跌果下做牛軍

又可以加牛

屌米今次會跌到落配股價喇係咪

屌米一個個血肉長城咁穿落去

針

仲有冇人買屌米牛? 68948

283都守唔住啦

大戶求下你升返上去啦

屌你琴晚輸到1400點頂唔住斬撚左

仲諗住30蚊入特價小米
好彩頭先要做野

未穿5days當住小回調先 無事既

老美制裁喎

撚淡友手法層出不窮

又話做好人易贏？
Dllm

小回大漲 唔怕!

牛軍開始睇路

劇本唔係上290咩

健康牛 襯特價all in 下星期2幻9

唔好呀

譚紹興話有2千億成交都仲係大時代

會穿28300嗎

贏唔到記者燈力吖

全倉QQ牛避險

係咪特價呀？

miki升返港女跌得唔得

不嬲講呢浪頂就睇285-290

到左285，290係再進取啲既睇法，我就睇埋下星期，唔上就賺少當贏

特價牛

無論牛定熊，以家入都係靚既
快D衝
我牛

要升就一齊升

唔知係咪禾細膽
入唔落手

仲未打靶
輸緊10格

巴打真係風趣

震人走掛上星期跌300點都可以即日大v拉番上黎

低位call既巴打又羊

丁住呀熊絲

買好近呀你咁快打靶

咪好，我今日輸2100點仲要dh286先斬，宜加就倒跌

28276 收回

你買最近牛

本月特價時段結束

唔近邊有錢買呀

成日諗住最低位call 點知低處未算低

堅架

我加牛都只係加279牛
你洗唔洗博咁盡

咁快
閪冧到50天線呀下禮拜

戶口得3000$ 咪買埋佢
又話好人易做
係幾爽嘅... 最高升左16格
之後插到差d死

成班傻仔

牛軍坐穩又贏

無事兒？

呃人個市唔識跌

巴打睇浪頂之後回到幾多

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

精彩

本身都on9嫁喇，聽佢講比佢點果個就重撚on9
呢獲真係on9無極限

本身有張call 你講完已經加唔切牛

俾你賺哂咩清

頭肩頂 準備中

冇呀張call係輸緊

港女升miki 唔升

一跌少少就咁high上290睇黎係基本野

都未收市都就轉燈

美女阻住港女升 快啲一齊升

没事儿

呢排日港女好多熱錢流入

最後機會 收到風兩點轉燈

又一棍插返喇 冇事喇

希望跌多50點 我會call張大

唔好再跌喇

快d升翻啊

大茶飯

咁應該會升

執錢咁執

恐怕等唔到

3000$ 都呃
大戶不是人

第一眼睇錯500

小傻瓜。。

衰on9高jer夾到我唔敢再call住

師兄你買咩咁撚把炮呀

屌米咁快特完價...

唔好咁貪心得唔得 50點已經係閪冧

屌米可唔可以碌落山呀
無25 都27/8呀

眼明手快

佢有3000 點profit 仲未食糊

大戶求下你升返上去啦夾到好痛

仲係開市價樓下喎

食左，反左手啦

下星期食280 堆牛

點反手呀 分享下？

美期，31250

咁堅？但呢到熊又有牛又有，佢買咩先唔傻仔

恒指呢？

斬曬，估唔到彈咁高

呢度全部傻仔
除左佢本人

A股港股牛氣沖天

趺唔落 諗諗下284call都唔錯

做好人輸緊7 格

係

明顯係熊二反彈啦， 做咩咁犯賤

你地個個一開口就千跌萬跌 50咁少唔覺意睇多咗都好正常啫

冇記錯佢話識put 就280 put

明明毒絲都係大戶

大笨蛋

識CALL 一定260 CALL 其他位都係垃圾

斬閪左啦不過仲有美期

咁依家點部署呀

嗚呀6969 升上太空la揸左半年45 k 利潤

逢高沽，28000以下就唔好啦

我諗住290 做支大針就沽

你上星期先話大牛市 GOGOGO
你又話最憎人左右開弓

乜仲有得衝?
仲以為前排散咗水添

冇特價啦屌

下個位睇29200

我食完大浪啦，咪部署下一個浪

咁我熊證買到29200 係咪叻仔呀

謝巴反擊

我只想贏錢 唔理做好人定壞人

好勁倒升

啱呀，我宜加先學識原來熊市同牛市個週期可以咁短，一個禮拜就行曬

我諗住揸過世

有米

冇意挑起紛爭
只係有興趣知點解變得咁快
我就睇法冇變過 唔認同係真牛市
你問下腳仔就知

冇位加牛
可摸以落多次

最好預多兩百點比佢衝

扮咩 轉燈啦

升到29000 果陣
買29200 熊

只有上到290牛軍先真係叫贏

一路都信你架謝巴

hello 咩事 我路過架咋

破晒頂喎
美國

屌你老腳

今日低位
明日高低

今日特價
明日賤價

我冇你TG
好耐冇同你傾計

謝巴

唔係升就跌架啦

特價完左

推你老POST

屌米同我死落去啦
忙緊無買牛呀屌

唔畀世界末日嘅？

比個28350我可摸耳呀

打仗賭場仲開唔開

成班小粉皮，到時唔好喊點解高位唔識put

襯我我食緊飯 打緊機
碌落28蚊
咁大件事冇人講

信你29200+200 buffer

我唔貪落一落28330 我上

你識波浪理論嘅
由2020年1月16號開始睇道指
你會知道之後會點

跟含指一齊彈
睇期忽略左屌米
光速屌返上

特價都唔識入市 左諗右諗 唉屌鳩我

屌你兩個唔好亂咁許願好喎

應該會開盤邊個打贏

A股快d收市啦 淡友頂唔住

而家入咪得

你call fatfat啦

其實真係好撚易睇

暫時綜合兩大高手
都係最盡升到29500
得返1000 點水位

你加密留低啦
有緣就傾下

諗緊穿唔穿到300 光速又屌返上

我有個friend長線正股，近幾個月賺到買樓結婚
佢都減倉等跌，佢估就算再升都29000左右
你同佢睇法一唔一樣

慢慢部署淡倉

唔春入啦
29個位咁撚柒

我照早個plan係QQ 650熊
屌米28牛嫁嘛

跟自己個plan
嚴守紀律

29200

如果港交所比人炸撚中左 仲有冇人會出黎開市

各位一定要留意

奈b 張put 點呀

幾時到你買樓結婚

呢鋪真係沽注一擲

大賺啦

長城乜料
跌停再升停

一個鐘前震果下，嚇餐死

做好人輸緊2格

好想高jer呀
283唔call 284唔call 依家285都黎

又話allin吉利

現在全都趺完了

入咗少牛 聽日再跌再加

右一巴 左一巴

我加果隻牛都賺緊6格

真跌既話dji仲有500點水位

未係時候啦 小心夾撚死

仲聽日
聽日冇人開工

忍住呀咪撚高J 呀

未開倉啦 一定夾

信高手們最多得返1000 點水位

屌米快上

今日個市1日內經歷晒牛三同熊三兩個階段

死返落28先啦頭先忙緊呀

下星期無事破埋舊頂

輸到傻咗

牛又喊熊又喊

食盡哂1000點佢

又轉燈啦

都話要雙殺嫁啦

綠燈

咁我今晚應該有到張call

玩燈制時間到

傻仔熊三反彈呀

過week我唔玩啦
星期一升先追

牛牛哈

過wk先刺激

拜登派完錢係咪牛市最後助燃劑

QQ都插兩日啦
屌米下星期一插水都唔過分姐

屌你老母 沽撚左

又升, 屌你老母
日升夜升痴撚線
跌少少又彈
跌少少又彈

大媽太勁
接受現實啦

謝巴都忍唔住了

牛軍又贏

又牛三啦

有QQ冇淡友

ON9 屌米

一日都係你

7500每日都創歷史新低
有啲心痛

好人最後都係贏

同我上返30唔該

咁玩法 今日睇位走牛lu
無謂又要驚多2日

低位溝左屌米無做好人

今日大波波大家都開心啦

贏緊1格

qq 騰斯拉

個本幾大

7位數
冇詳細問

訓一陣先

咁多錢又敢扔曬落去，抵佢贏

我都唔敢

7位數本身都夠畀首期

專登放咗7200 溝屌米
本身重傷

買正股有咩問題，似你地玩牛熊賭大細咩
盈富都賺十幾%

揀中咪冇問題

賭大細致富先係實力 坐順風車個啲都只係沾別人既光

做好人最多冇輸贏
做壞人就打靶

話晒以前係手足而家咁樣好傷感

一日300% 回報

要寫黑板

我都係打左3次靶先明呢個道理
升無限,跌有限

食咗先 和住一邊先

咁勁

個個都睇29000到頂 即係有排升 睇住33000先

希望係啦！升無限

隔離post仲有7500手足8蚊以上奮鬥緊
好感動

期本身輸百幾點 平咗先 正股果邊冇得搞

做淡真係慘撚過做雞屌你老母臭閪

做好人真係好

What happen?
岩岩比晒位做好人

點解唔可以係提早收皮呢

最後一粒鐘會唔會好似午市前噉做淡呢

食晏個陣加左倉
升返上$32 唔過分呀

做鳩死佢地就有份

隻qq熊走唔到落手 快撚啲落番630比我落車啦

制裁喎
跌多跌唔過分呀

你幾錢打靶先

冇理由一日跌哂嘅 星期一應該都插一插

883都冇事……其他自私撚啦

夾份買炸雞安慰佢啦

7500返8蚊先
定中國打贏美國先？

660

-100-->+180-->-180-->+70收市我估係-->+180

做好人只要坐下
一定有其他好人幫你掃返上去
做壞人 只會被人制裁 迫你斬或打你靶

put得

唔好再升啦再升熊軍手足頂唔順

由258夾到而家都無話頂唔到

上左290再跌 大家好做

仲邊個係熊軍手足？
比個No黎
幫你啪左佢，咪冇事囉

熊軍？已經唔存在喇

好人會互相幫助 掃返上
壞人自求多福

今朝已經啪左260同265

68241

收巿287008

今日叫做感化到記者轉熊為牛
都算一件功德

個剎車制壞左？升到唔識停

功德冇量呀大師

放哂d 牛覺得好空虛

聽日要休息呀

三日後再講
佢d硬淡基因入晒骨

有記者同你地一齊攬炒
我很愉快

大芋老母日日比狗屌

屌！我係呀叔姐，但係末有老花
唔使咁l大隻字喎

講個笑話
中芯
如果有撈底嘅話

你幾時見過火箭有brake

羸錢都唔開心 冇call到

788呢

好多熊窩288 290

散戶定大戶

有無手足熊過夜

唔做啦，我係死忠熊

哩隻改壞名
無計
跌塌

我qq熊

真係小心
隻野氣氛好幟熱
跌幾多 掃幾多

有冇大法撚

做好人 又贏
無懼曾經跌200 點
暫時贏8格

你今日真係坐過山車

好人有好報

283 上唔切 284 唔敢上 285眼望望 286先講上

咪串啦

唔係衝DH 咁過癮嘛

算啦賺唔晒 食晒今日波幅真係股神

直上3萬點

喂 記者 做好人好過成日牛油牛油啦
係咪先

呢排大法都係反向 好似係

沖dh 痴孖根

好吸引 依家入 4點半走

281 同279 嘅牛一樣咁貴on9

低位無抖過拉左330點上黎日日都當沽貨既係傻仔咁撚

咁撚有趣？有冇no.

週圖RSI大過70

大牛市既話 rsi可以收皮先

最高贏16格
最多輸19格
埋單贏9格

好人永遠不會獨行

重唔多謝超級巴
佢一話put280就……

65395 同64744
頭先有幾分鐘隻281牛俾人衝到好貴

大牛市底下 所有技術分析都...

18年頭最高去到90都見過喔

果年埋單跌左幾千點

metoo
0.061入 0.099走

點慶祝先

Call G

Feel撚到星期一盤前就爆

我唔博喇 一陣睇下夜期點先

可以80

好耐未試過做雞賺到錢錢
好感動
賺左大拿拿成1舊水呀

加左

Big win ar

平時都係俾人打劫開

THE BIG SHORT

今日人人有錢贏

奈B呢排成日贏大錢

唔係呀, 琴日張PUT輸左230點

又恥笑？

補返10點
好快賺返

閪痕做G?

有時會係咁
啲人不問價鳩追，掛單掛高幾格照賣到
個升勢一停即刻跌返幾格

好叻仔 好人有好報

原來競價閪冧, 咁都無人講呢度全部已經係好友自己人了

If you cannot beat them, join them

星期一開市競價咪升翻

我吉倉呀 閪冧接我上車得唔得

唔想留貨過weekend 啫

明明熊軍轉眼變成牛軍
一巴兩巴再冚
怎可挽回自身

琴晚摸頂斬
一斬完即跌

做左陣好人
原來好人贏錢咁易
跟住身痕做下雞
唉, M底好難

一睇就知你仁

若要Put
倉位怎可以轉為盈
難道我 要找的千跌未接近

蝴蝶效應
應該你一斬 屌米就傳比老美搞

大牛市應該全部股都升

MIKI 咩事? 印鈔機呢乜鳩刺激方案出黎未

先跌得百幾點，驚西

談牛熊 當然好
Call put也好抱

今晚獎勵自己睇三上打個靚J

又話尋晚出
依家冇影實跌到仆街

咁牛市下
指數衡量個位就要相對提高嫁啦
大過70就當超買
早走都算，如果入熊咪夾死囉

RSI唔識反映市況
要靠其他既協助先得

屌米輸咗俾QQ

616 put
乞到50點返黎

夜期閪冧啦

係呀大冧2點

冧多倍喇
我悔改喇

淡友以家唔gel無得gel 架啦

美女長升

好人一世平安

QQ大媽至愛

美女是但買都贏。
一跌後面仲有1.9 trillion

係咪俾位大家CALL

牛熊都唔好做了，各位
個巿好唔穩定

過親70都唔係好野，之後都跌成幾千點

唔確定既野唔做

謝Sir,你既圖去到幾多%,想睇下

就咁睇港股穩定過美股

2500 億性交，有少少得人驚
插完又升，痴鳩線既，一d都唔穩定

仆街了 call咗

哎呀, 咁我唔CALL啦

坐到29000見

夜期閪冧吖

咩去到幾%？
唔明

媽咪呀 又話上290

今晚見

斬了 唔玩喇 打機

變左美股咁 波幅好大

你既黃金比率

可能要日頭有北水掃先托到上去

升定跌？

人地講緊美股29000

升

1.382

過往都係咁？

中國富豪=養肥的豬

話殺就殺

1 係咩位？

熊軍又贏

邊度

288 290堆熊

夜期暴跌 今次堅

夜期跌=港式回調，下星期爆升

呢個好爽唔記得畫左幾耐
仲用到

股災前一定挾死淡倉...屌佢.....

Call左既今晚一定要走先... 下星期唔知咩事

指數好不穩定好不健康

急跌..有時係大戶狗為左掩護自己淡倉撤退...所以大力下沽......但不稱為震倉.......震倉通常一至兩浸盤....而掩護式沽盤可以好大力.....真假亦好難分...主要睇能否短時間抽番上黎.....可以抽上就係買入時機...相反亦然....

大市睇落差不多到位了..好多之前炒起的已嘔吐.....只用幾隻大股托盤....強國人割禾青了...大家睇路吧..祝福你們...

10月畫到依家 冇郁過

北水係我地好人好朋友 ok?

勢已轉，落地獄啦

如果我同你睇緊同一張圖喺咪今日到咗？
好奇問點解唔睇到291

雖然月波幅計升到而家都叫夠

今日未到 不過就望到了就望到了

沽得未

幾時都沽得 有plan SL咪得
唔好咁大注先

我唔識呢d
想一下熊仔坐到尾

未呀，未咁快，因住夾死咁話

@成全寶 我U就黎上反160喇

夜期唔跟彈唔通股joy

好彩斬咗張call見佢唔對路

閪冧冧冧冧冧冧啦啦啦啦啦

收到

熊2 反彈，可以死幾多人呢

熊軍大勝啦 夜期閪冧

大棍！呢棍咩事

283好硬架

日期呢排都唔跟夜期啦 有咩好驚

識睇圖，其實都大概知咩事

哇我屌敗登死撚左？派錢先嚟插

有條大媽天線係唔同D

講講咩事先

美匯超強反彈

你個濕鳩plan 咩環境

面果浸姐

傻好死清光

唔好提……呢鋪真跌？

熊市買咩牛，on9 仔

請問星期一係咪牛打靶

再放張圖出來？

唔好迫人啦唔想比你地班傻仔搭沉船

我都冇話過牛
一路都講緊跌woo師兄

一直都講緊咪輸囉
而家先叫跌

用夜期黎做底大戶好賤格到禮拜一又會當無事發生直上288

No more TA on Lihkg

真心？

小時圖牛熊對決好勁
兩邊全日插來插去

whywhywhy??

做好人呢兩日都不得安寧

美帝似真係見頂

夜晚啫

彈都唔彈

我條程式全日既小時圖

做好人都要輸

龜頭圖

放心，唔會跌到0 既，守住先啦

升左幾多日呀大佬 都要回調下架

預測區間走勢圖

美股全紅

兩日都升
仲要空心燭
都唔滿意?

不可能的

而家唔沽真係正傻仔，下望一萬點

等call 啦

好快溶斷了

大盤扯落去 乜鳩都跌

買牛日日賺 to 支牛評論區好友

Call me maybe

搵位call

幾勁喎 有自己套form

唔知係28211 定 28408 定28605
區間太大，max min單日預期400點波幅

兩邊狂插

用來炒正股，唔係炒指數

股joy 酒呀

我只炒指數

當年我同d人講可能鐵塔頂俾人屌

屌你唔知以為敗登死撚左呀

咪係
啱啱先話派錢，咁快就跌

回調姐
咁超買先高j係on9仔
不過唔好做淡
睇淡唔做淡
唔係會死得好慘

我造得好開心喎

同意
就算睇得幾準將會跌
都好難估到大戶幾時真係俾個市跌
俾個市跌之前又一定夾硬刷上去殺咁D熊先俾跌

留低tg 有緣就傾下計

V

^

咁有決心?

又V了

CLS市

道指仲未彈

太牛b了

24000見

奈奈又許願?

牛 G E L 牛 牛 哈

又睇下臨尾果支係轉勢棍定食胡棍

又有特價

會唔會又係三舊坐得好安心果隻

唔好咁黑心黑心有報應

彈緊啦

時間問題

法則仔又call咗？

食完冇call喇

支撐位call左下聽日又可以叫deliveroo

miki 又v.... 淡雞仲邊敢落場 少少甜頭都唔俾人食

股災撚去左邊？

做完淡比返機會好友大家都可以加大先開心

CALL完就跌啦

唔玩put put 親都

跌果幾舊叫俾機會淡友？ 當淡友係乞兒呀！

你揸左D咩？

做返好人，個人精神左，同好訓左

夜期囉
上番285中間俾我落車啦

感覺美期整體跌緊

有波幅大家食

點解我做好人咁難

嗜好

做咩CALL親夜期都跌架
邊個咁衰沽貨呀
係人都知開市實升架啦
現貨一開咩都升番上去, 做咩要沽喔

做好人係好過做壞人做壞人成日唔想走，貪心就升返哂

下星期上返喇

又話做好人訓係到就有錢數既

唔好啦, 今晚啦
我想安心過WEEKEND

邊個講？

唔記得聽邊個講

下望幾多

原來個大媽都係no9嫁

下左先望

標普2400

咁早唱淡 你唱埋我嗰份
我未開大淡倉

跌左5個鐘，個零鐘就升返哂

睇t10y3m 唔覺得會有大跌住

望你下面

生日快樂！

今晚美期轉燈未

sorr！係生日快落

係 不過時候未到
你坐etf嗰啲就得
期指就唔好搞

你又話唔call住嘅 做乜上咗車

見你走左, 咪買囉

咁啲 美Etf 同正股洗唔洗走

當我係燈丫拿

唔係呀, 諗住少人D架車會開快D
點知車毀人亡

你太重

一坐就沉左落去

坐下
下星期

希望無咁快玩完

講多句
今晚彈得上285的話
港女真係好叻的了

唔濟呀, 我要今晚走

我285靠中間位

叔叔帶你走
不過你要先留底幾十點做娛樂費

屌彈得唔夠高又要坐到星期一

收市仲要閪跌

好彩吉吉左，呢排miki好似好怪，啲時間序升跌同平時唔同

係同之前唔同左

次估唔到高追左

Tsla泡沫爆破啦

Cat c9有冇話點睇小米？

睇埋下星期一點先

牛市大回調在即

股災 人踩人
要打靶喇

貓c9 同馬c9 琴日都有買小米

貓c9 話會分注入 最少已經入左5手@$29

馬c9 前排已經入定 琴日再入 倉位溝到8手@$29.5左右
同時有小米call(賺緊18格）
2隻小米牛 （一隻平手，一隻蝕緊幾格）
加埋都買左成十萬小米（正股+窩輪）

佢地好有信心咁 話再跌就再加倉

巴打睇咩位回調呀

俾美國睇上眼，唔驚美國唔俾芯片唔俾google
禁左呢d樣，小米會扑直

你會唔會買一手小米牛幫幫佢地

我覺得唔驚
俾美國制裁/黑名單嘅佢哋全部都有加倉

如果要回調……我估全部股仔都走唔到

所以總論係，今日星期六
大家都鬆吓啦！連登仔

其實外面啲人係睇小米可以去到幾錢

上市十幾蚊
雷軍話希望股價double
當時跌到十蚊啲人就開始唔係好敢買貨
但到而家已經如雷軍所講去到34蚊
同埋前嗰排啲配股…………

小米集團 （01810） 公布，擬以先舊後新方式，以每股23.7元配售10億股，集資31億美元（約241.8億元）。根據昨日傳出的銷售文件，小米每股配股售介乎23.7至24.5元，意味以下限範圍定價，較周二收市價26.15元，折讓9.4%。小米發行B類普通股的8.55億美元於2027年到期零息有擔保可換股債券，初步換股價每股36.74元。

小米兩個融資項目所得款項淨額合共約39.9億美元（311億港元），午後復牌後，股價曾急挫逾11.7%，低見23.1元，一度失守配股價。小米收報24.3元，跌7%。

佢所講2027年到期既可换股債
以36.74去换
咁其實個股價去到36蚊附近，係咪會有壓力呢？
又如果過一個月就升到50蚊，咁呢批債劵會點呢？
有無人知？

我唔識呢啲野

我意思係小米無高通芯片無android用
唔係入名單咁簡單，俾美國釘住左，好難想像有無下續野

中移石油呢d講係唔驚，全部自主技術同內需
小米唔同，係一間嚴重依靠外來技術同巿場既公司，美國堅同佢玩野可以好L大獲

唔知，曾經高峰渣左2萬股32蚊清左倉
DKLM,d大行一早狂沽空跟手唱淡，都隊唔死小米。懷疑緊平唔到倉夾埋侵侵做世界，講真屌米同軍隊完全唔痴邊
,真係亂鳩來

呢啲叫別人恐懼 我貪婪
佢地大把錢溝貨 唔驚

我如果有錢 我會入正股
睇中小米好耐
屋企用緊小米電視
不過部電視好廢 送俾我戈個人應該好憎我

係要殺晒熊仔夾爆晒淡倉先回

仲有大把熊仔未殺晒

美國如果出必殺技唔俾用高通芯android,小芯係向ipo出發～

一切消息沒明朗撈底接刀好危險

你屎眼，日日都咁鬆嫁啦

熊市，買牛，笑死我

你講咗好多次

睇圖三個絕對關鍵位
27, 配股價，ipo價，一個個守，守唔到就向下一級望
政治野好L大獲，有貨要走一半保存實力，等明朗化愛來救倉，d消息都剛開始唔知會發展到咩地步

華為俾人玩到賣榮耀，中芯移動海油全部有前科，咪亂估底

你個都唔知那裹來的大媽……冇力既

禾地有台積電有鴻蒙
只要唔西冧都重有幻想

都唔知你up 麥春
係咪幫人含緊撚呀

你no9唔係扮果woo
sorr！我搭錯線

照買嘅應該都係唸住過多個星期換敗登上台，會冇咁強硬
同埋之前俾人搞個幾隻都升返

之前果堆又殘 又係中字頭 俾面先要國家隊托返起

冇錯 而家個個憧憬拜登上台會撤銷對支那啲制裁
但如果登登咩都冇做方向照舊會喺一隻幾大嘅黑天鵝
不過有名叫china joe 應該都冇咩可能繼續制裁

完全唔同野，唔可以咁比較，佢地升唔代表你得。

中移海油完全唔使靠人食自己mkt夠飽，中芯無最強芯，二級芯既巿場都夠搵食

小米唔同，一斷芯斷android最差可變做家電股。佢生態基礎係依靠手機品牌建立，如果美國禁芯android，係好L大獲，係生存唔到

等佢上左台表明立場先算啦，又係度亂鳩估
侵侵都就落台了，仲有呢d咁激既野發生，中美矛盾沒必咁易收到科

唔喺大牛市所有指標都喺屎咩
想請教吓點睇到喺熊市

定喺其實派緊膠我真心咗

其實都無咩人用佢啲爛鬼手機啦
以前用小米嘅都轉左華為
佢真係主打做家電
所以影響唔大

勢已轉，已經換左玩法，你地太慢

奈sir,你要學下睇財務報表了

我啲圖表派唔睇財報
身邊都無人用小米
以前有啲都轉華為
好多c9 都買小米家電
所以佢地對小米有信心好正常 合理

反正我又無買小米

求其攞一隻家電既估值裝落小米，小米股東都會輸身家

唔鳩估有咩講
我呢啲傻散冇水晶球喺估㗎啦
然後等個市轉trend先做嘢 道行低sor

所以就有升值空間

等緊美國消息，如果確認唔會停供芯片android
會再入場，一齊發達

政府都仲有幾日時間換屆啦 唔洗驚
但唔知啲美資要幾多時間先走得晒就真

升果時唔敢買，而家先來貪，傻散

佢真係on9黎嫁

24果時就應該狂焗個倉上去，而家應該盡快離場搵個第二隻啦

呢個世界咁多野玩，何必去玩刀

啱！

24嗰陣都有 早走左
星期五走左啲貨有錢我應該忍唔住手
傻散係咁唔洗理我

呢句真
咁多野玩
何必去玩刀

可以聽下黃國英，佢講得幾好

32 個時都叫睇路

32斬西少賺好多，DKLM

我朋友（不是我）32.45入貨

32 開始減，見佢轉勢再清

上星期：濕鳩轉細日！GOGOGO！大牛市唔入貨正傻仔！
大牛市技術指標都係屎

尋日：轉咗勢！熊市買牛正傻仔！
睇圖都知係熊二反彈！唔沽正傻仔

咁究竟係牛市定熊市？技術指標又係咪屎

尋日個個仲喺度話撈屌米今日就喺度唱衰佢

對一個no9黎講，所有技術指標都係屎

講我

我唔係唱衰係擔心，我講既全部係假設性不利因素唔係事實

你擔心下支閪水好過
又比人共佢個產

月亮閪水都甩西了，玩緊物管中既妖股

牛過既人腳震未？

好快一大批新指數股，呢d股坐下好大機會中，應該問題唔太大。

不過，要夠gimmick,巿值又夠大，炒起上來夠狂，我諗無幾隻，希望可以扑得中

邊隻制裁就炒高邊隻

總之全部都係傻仔

你都係

呢D叫順勢,
見升就話升, 見跌就話跌
你地D傻仔唔識睇架啦

驚你地搶貨

好串woo

如果順勢買
至少3個月都係贏啦
係我呢D ON9傻淡成日以為跌

周線三白冰

woo！我都走唔甩
都係叔返入個西西度先

既係點解？

升穿左下降通道之後, 一HI到通道頂就再彈啦

即係升升升

升多陣好喇！
你都唔好咁大注呀
學下人地三百蚊坐得好安心

嗚嗚, 輸鬼晒啦

我唔信

醒左三次機會你報仇了,奈sir

我地買股係要有momentum,唔係你死就我亡，唔係買來坐

輸得7788

我無買正股啦

既係重有99十十啦

唉, 咁我黑仔, 買親都要坐, 都無計架

係嗜好

我想贏錢錢架, 但贏唔到都無計

一百萬 揀一隻股鳩坐一年 目標回報十萬

睇下個po,我鳩up2隻都中目標價嫁

打飛機我最叻

我推介俾我契媽啲正股夠全部升過晒目標價啦

玩得掟正股先玩指數啦
睇中無用，仲要買中仲要注碼分配中先得

注碼分配唔好，overall都係賺唔到食唔到
正股搞掟即TA過關，可以玩指數了

我估一月收275呢啲位

又鳩估

師父都話跌！我信師父
不過！師父話末跌得住

美帝嗰邊開始嚟料

星期五跌果d?
回番勁多啦

星期一就所有壞消息已消化

食曬d call ？

星期一熊軍又要數錢

跌低d再入返貨
1.9萬億無限金錢大法驚閪

真
嚟緊呢個星期有無限金錢加入市場
加上週線三白武士
就算星期一低開,好快都會飛返上天

哎吔出面啲講股佬好似都唔睇好屌米反彈添

別人恐懼時……

Weekend ig 股災

呢幾日沽美女易win過沽hsi

星期一美大彈，上返30900，再癬跌29800

下面沒ma頂，上升會有啲難

最好掂280，99%會有強力反彈上去290

今個月見到280，我幫你含撚反轉倒立，再將個拳頭失落屎眼又點話

係咪既係巴黎鐵塔反轉再反轉呀

爽死完巴了

反轉個自由神像都得啊

西利呀師兄

如果今個月落唔到既，咁到3月都落唔到了
一係大牛，一係妹巿

妹上三幻plz

我會洗乾淨條撚等你最多幫你含番又點話

嘩屌！樓上好hehe

屌佢老味！公司有家賊呀……仆佢個臭街

做賊攞我野果D，我祝佢屌親女都大肚

我記得早幾日有個post講星期一美國假期無市開

聽朝大跌500點

咁你含定都得啦

熊gel

啲熊係個靶場裡面Gel?

我宣布牛軍慘叫日 開始

咦，仲以為美期今日都休市

感覺恆指高開了

美期跌咁少 驚西咩

唔好燈啦

走鬼啦 仲望
牛軍今日死傷慘重呀

又要閪冧

閪冧100點

呢排人做好友算

睇位做好人冇得輸
坐都係坐幾個鐘

一陣低開70-90點 再爆上287殺熊 熊軍有位走好走了

酒呀

幫熊gel

牛油已溶化

今個星期29000熊好危
29200都有機會死

死撚硬

AIA抽撚到咁。。

屌米熊派錢

股災

友邦

一隻友邦就抽你200點啦 點夠大戶玩

咪就係

太牛b了
跌得果小小

沽佢呀熊軍！

先跌得果幾十點
1030後抽升

特價牛準備

特價

咁你仲唔反手

升就幾百點咁升 跌就100點頂盡 谷鳩氣！

支持

咁低水 要落280了

升期一

我條撚有著落了

持續低水

阿爺真係廢到震
次次冇美股一定撐唔起個市

小回大漲

健康升市

今日跌500點啦掛

屌米唔撚穿29 點買呀

50點都難

開市都119

升左幾千點
跌200點可憐熊軍

-2000

入定張282call先

穿啦

閪冧

跌得雙位數 驚西咩

屌 唔記得期可以早啲買
排左284call

升返啦
燈都轉埋

有冇靚牛推介？

升返晒

而家上啦仲等

升喇

今日大波波 一陣會趺多少少

唔好gel住 仲低水緊

QQ 650啦

跌撚左去邊？
QQ又新頂啦
cls

一開波即坐 急咗

記者一講完就一大棍
晨咁早就搞亂個市

直插無水花

碌棍

大市直插qq都爆660

消息指海洋公園新方案部分園區免費 機動遊戲逐一收費

QQ係咪要上700先識跌

好事黎 好似中環aia咁

700準備帶領恆指抽升

買到 好kai針

牛軍，大家快快入牛啦

喂唔識跌嘅
等緊283

Baba係咪等收皮

一早就大戶打大交
5分線條條棍隻腳都長到

跌咁少？ 當熊軍乞衣呀？

打完交再叫醒我 扑暈自己先

準備千跌 走呀

變撚左天上既雲啦 可能

馬雲係咪收咗皮

企係284以上仲樂觀
未見290唔會考慮put

已入700 Q熊

我660 qq熊

屌你老母 升乜撚野

何必買咁近

想入牛不過無錢入

可能佢600揸到而家呢

係。。。

賣你d 遠牛啦

下 升得咁快嘅遲咗睇呀

一穿480就一棍上

美期坐緊壓住哂d錢

呢棍已經自動止撚左蝕
好彩有set止蝕限價盤

Cls QQ 升咩9

真升了

有錢入咪升，為炒已炒

係咪10點準時轉燈

Qq係咪痴線 回下比人上車都唔得

坐火箭 勁過space x

大大力力穿前頂
點解唔斬

冇位上車

一掂284就彈 唔call真係對自己唔住

首領call 咗大期未

仆街了 29蚊入屌米call 跌到67咁
點解

Boom...

北水係咪已放棄屌米

qq jm9

岩岩對住塊鏡講咗聲sorry

升到800都唔回

熊市做好正傻仔

死左喇喎

輸lun哂d put dllm

冇位上車呀

特價牛扒

聽到啦

個市真係幾時買牛都贏

引牛

剩係買qq都夠買樓

仲……仲係低水
熊…g………e…

確立健康升市了

其實低水係大户儲緊貨準備爆上

要回了

信念唔夠ON99
食少好撚多

941

+3 想放工了

日日都升 easy money

勁到

＋3 大期
rich man

信念不足
要洗自己腦日日升日日升

宜家call囉 你敢唔敢

只要諗住星期三拜登上位
根本唔明點跌

晨早CALL 左早落車

d牛證又食價
明明恒指同期貨都綠燈,點解我仲有2隻遠牛紅燈

啲老屎忽十幾二十張咁買
佢地真係滾雪球咁滾

依個post潛緊水啲老屎忽*

好似又俾位加牛啦

今日就轉燈跌250點
Mark my words

Ok 我放晒牛賺幾百 依家入熊

入隻收回28900熊
希望得到大家祝福

之前隻牛執左幾百

熊大將軍強勢回歸

On99望咗成朝

入得唔夠多

唔做好人了

287熊瓜咗

屌米
北水終於開工喇

有冇人知牛牛嗰1股係邊到拎

660高JQ牛先

買熊真係M 底黎
明知要屠 只能食開市果1,2分鐘
唔食屎都無得食

要啦以為佢回
點知似變左支撐位

28795 gogogo

咩位食好 冇乜頭緒

做好人邊有得輸

15格食了

每插10蚊就加注
做好人 驚閪
月尾700添呀

朝早咁好俾位人買CALL

買幾遠好 我見600都好貴

真係 感動到喊撚左出黎 賺緊250點了